比隻蚊搞到瞓得唔好真係好痛苦

只係想好好瞓番教點解你要嗡嚟嗡去
每次一開燈就可以即刻唔見。好啦終於比我搵到隻蚊啦，又覺得一拳打死隻粉皮好唔抵，佢地嘅罪孽絕對唔係一拳就可以解脫

搞到每次第二朝都好無精神，到底呢種垃圾生物幾時先可以滅絕？

唔好開燈，用手機電筒會易啲搵，用蚊拍打

裝蚊帳開啟新世界

閂窗開冷氣就無蚊

隻蚊痴係牆身點打，好容易比佢地走甩

有閂窗，同埋呢D天氣唔會開冷氣啦

比你咬都算佢嗡嗡聲真係好煩，我用電蚊拍次次都係燒到佢有陣儂味先收手

如果唔係要半夜仲起身同佢搏鬥，我真係活捉佢黎折磨

我聽日interview
俾蚊整醒
用咗幾分鐘一拳斬爆佢老母爛臭西
而家開冷氣

打左成晚都仲未打到隻蚊 一陣落去買兩枝蚊拍同佢地死過

屌 一樣 個啲隻腳好撚長嘅草蚊 啱啱已經針咗我幾野 腫撚咗 成晚冇得訓 依家起身做野

點解天氣涼左都仲有咁多蚊

完全無覺好瞓

今晚到我，屌，宜家四點...